【嘩嘩嘩】捷克訪台，D官員嘅口罩同襟章，個畫面好撚震撼

支那氣炸師

相信政府，唔怕

支那嬲到仆街，係咁打自己春袋。

呢d咪國際大國囉

激到班支那人紥紥跳的確係好過癮
不過貼係呢個位
好似太跳脫喎

Ho ball

cctvb : 嘩吊你老母！洗吾洗挽刀甘能盡牙？？即場狙擊廣告商？

蔡英文有今日，捷克訪台，外交大有斬獲，歸根究底，都係因為東方某個「亞洲国際金融中心」，有個有眼鏡閪女人，出盡九牛二虎之力，推蔡英文上台所致。

同日本一樣

係推蔡英文連任

感謝777

口交部：

我屌

pin this

同心同德 貫徹始終

如果拜登贏左 香港人係徹底玩完 世界對華政策由鷹變奶

捷克親台好耐
真是荒謬，把自己看得那麼高.jpg

好正常 一個中國原則

中華民國先係合法政權

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

議長個口罩得捷克旗

聯署支持封殺微信同TikTok

捷克人捷克人都知道世界最仆街嘅共產黨

捷克都幾多關心香港民主
幾多報導

香港好似比較少關注呢個國家

捷克出產咩多
拿拿聲幫佢網購幾箱

屌你老母

湧曬去旅行, 真係人類史上最大懲罰

韓國瑜做總統嘅話你覺得會俾佢哋咁？

好嬲呀好嬲呀 內射多四支東風乜乜先
夠西膽咩佢

支那： 好嬲好嬲

cls

push

柒婆自我矮化香港到變一個省都不如
韓國瑜點敢做到大國樣

呢張高汁

無乜違和感

Taiwan number one

好正氣

香港或成最大贏家

jack slow fuck

好靚好值得大家去

千其唔好畀支那小粉紅見到呀

推

又懲罰香港了

分開咗 唔好再咁叫

好有愛

要求對方恪守一中原則 嬲完就算

好嬲好嬲

邊度有得買

無得cut

捷克 我想住既國家

台灣真係要多謝林鄭同三萬隻港狗

建交咁款

A

支那：好嬲好嬲生成器

捷克參議院議長抵台訪問 中方強烈譴責

捷克參議院議長維斯特奇爾(Milos Vystrcil)率領代表團抵達台灣訪問，預料將與總統蔡英文及其他官員會面，中方強烈譴責和堅決反對。
中國駐捷克大使館發言人表示，中方一貫堅決反對建交國同台灣地區進行任何形式官方往來。維斯特奇爾不顧中捷關係和兩國互利合作，無視捷克主流民意，出於個人政治算計執意訪台，嚴重干涉中國內政，嚴重侵犯中國國家主權和領土完整，嚴重違反國際關係基本準則和雙邊政治承諾，中方對此予以強烈譴責和堅決反對。

發言人又稱，台灣是中國不可分割的一部分，中國政府和人民捍衞國家主權和領土完整的決心堅定不移，反對任何外部勢力干涉中國內政的決心堅定不移。中方敦促捷方恪守一個中國原則，以實際行動維護中捷關係大局。

真心尊重

台灣俾人既感覺係
好上心同好well prepared

之前送物資都係
係d細微位好俾人機拎分

一陣激到中國人心臟病, 屍橫遍野

東歐d國家

小英外交💯

氣炸師

上年有班支那人去 布拉格塊象徵民主既始祖連儂牆，塗鴉慶祝獨裁國家黨慶啊。你話嬲唔嬲。仲將手足既FREE HK噴黑左

布拉格連儂牆 遭陸客塗鴉慶十一

（中央社台北5日電）捷克首都布拉格反共地標連儂牆近日遭陸客以金、紅顏料，融合五星旗意象，塗上「70」圖樣，旨在慶祝中共建政70週年。陸客前述作為引發抨擊，有支持香港的民眾隨後覆蓋上Free HK等字樣。

該名陸客事後在微博發布創作圖樣的過程，並表示「在布拉格給祖國慶70週年華誕，我愛你中國」。

此舉引來許多中國網友批評，認為「相當於美國國慶的時候過來中國長城塗鴉，丟人於千里之外」。

有些網友則認為「何不在中國建個連儂牆？因為建不了」；推特（Twitter）上甚至有支持香港「反送中」的網友形容這些中國遊客是Chinazi（中國納粹），並稱這種行為毀了布拉格的連儂牆，因為「這面牆是為反共而建」。

但也有不少網友對這名陸客的行為表示認同。

隨後，有支持香港的民眾在這片塗鴉寫上「香港人加油」，或用噴漆蓋上Free HK，表達對香港的支持。

布拉格的這座連儂牆，原本用來紀念遭歌迷刺殺身亡的披頭四樂團（The Beatles）主唱約翰．藍儂（John Lennon），故被稱藍儂牆，在香港則叫「連儂牆」。

1988年後，布拉格連儂牆成為捷克民眾發洩對共產主義不滿的地方，後來逐漸演變成青年表達民主、反極權及個人想法的地標。在反送中示威期間，香港民眾在多地建造連儂牆，用來抒發運動的心情與訴求。（編輯：賴言曦/陳家倫）1081005

中歐

Taiwan no.1

終於世界開始睇清中共既面目

其實對當地人來講
連儂牆而家旅遊味濃
嗰個意義已經冇咁大
因為有其他地方更象徵到佢哋當年既民主革命

啤酒 但香港無咩
疫情過後黎捷克玩啦

Push

獵人

阿文：娥妹妹，你真是我的大恩人哦。捷克到訪這個大功勞，都是因為你出手幫忙，出盡九牛二虎之力，幫我打敗韓國瑜，把我推上總統寶座。你如果有空的話，請你務必來台灣，姐姐請你吃一頓三杯雞。千萬必客氣。

阿近：操你媽的娃娃魚，我有你這個傻逼下屬，我真是倒了八十八輩子的霉，我丟，我奶奶的腸子都悔青了。

阿娥：......

以後每次去歐洲旅行
一定去埋捷克

車 skoda

中國：外交成功 捷克來朝進貢

蠍式衝鋒槍

叫班臭閪大陸妹仲去唔去布拉格打卡好

封所曬啦，大陸99.9％人唔知就得，口交部對外表示強硬反對，將會強硬反制，等小量外地小紅粉自hi 嘈幾嘢，搞掂。

捷克真係好野黎

經共產黨培養出嚟嘅中國人，極大多數係低等愚民，極其小量醒嘅就係自私精，自己可以外出保命享自由，口講嘅當然係愛國，心裏就最誠實。

瑞典
台灣

韓國都爭少少

仲有邊啲？

好撚癲

短髮眼鏡娘支持另一個短髮眼鏡娘

香港係有影響，但唔好講到冇香港就一定韓國瑜贏咁自大得唔得？

駐捷克使館發言人就捷克議會參議院主席赴台灣地區訪問答記者問

中方一貫堅決反對建交國同中國台灣地區進行任何形式官方往來。捷克議會參議院主席維斯特奇爾不顧中捷關係和兩國互利合作，無視捷克主流民意，出於個人政治算計執意訪台，嚴重干涉中國內政，嚴重侵犯中國國家主權和領土完整，嚴重違反國際關係基本準則和雙邊政治承諾。中方對此予以強烈譴責和堅決反對。

台灣是中國不可分割的一部分，中國政府和人民捍衛國家主權和領土完整的決心堅定不移，反對任何外部勢力干涉中國內政的決心堅定不移。中方敦促捷方恪守一個中國原則，以實際行動維護中捷關係大局。

柒婆手足

點解捷克咁撐台灣

寸草不生

輪到布拉格人嬲

Push.

你試下開返關
我一定黎懲罰到你驚
香港人要踩到你陸沉

袁爸爸話想要100萬白宮聯署，未簽嘅快啲簽埋佢

小支那：好嬲好嬲

好靚呀

嬲咗好耐啦 班仆街搞亂人哋屋企

呢啲軟性宣傳支那識春咩

雖然未洗開學 但暑假作業都要做
乖 返去做暑假作業先喇

一洗上屆俾中國外交圍堵嘅頹氣

我是中華民國兒女

其實係習近平主席慧眼識英雄姐

林鄭呢啲政治奇材都比佢揀中

決定去歐洲旅行會去捷克

同馬英九握完手，果然唔同

90年代咸片

輕機槍

布拉格好靚

成個畫面好溫馨☺️

同建交有咩分別

好靚

冇乜中國生意果然大聲啲